點解女人成日覺得自己成熟過男人？

識勁多廿歲到三十幾歲既八婆
話咩覺得所有男仔都好唔成熟 話咩女人成熟過男人幾年
工作上定感情上都要踩住男人先覺得自己叻

日日以為自己係成功既女強人
其實根本九成男人會理你成唔成功
只會理你靚唔靚 性格好唔好
唔通因為你事業有成就鍾意你咩 除非你好似小甜甜咁有錢啦 就算係都唔會真心

八婆們
你果d叫勢利 叫現實 叫貪錢 叫輸打贏要
成熟？邊到成熟
釣金龜 收兵 扮可憐踩住男同事上 講是非排尻人 曬名牌 去旅行 去shopping
日日去蒲 玩夠要人埋單
原來咁叫成熟

唔識或唔貪玩嘅人係覺得自己特別成熟

岩 臭西同毒撚永遠覺得自己最成熟 連登大把

個人現實啲自私啲功利啲咪成熟囉

好撚憎

成熟=有經濟基礎=有錢可以照顧佢

臭西思想

得最尾果段係同意

女人入

因為佢地只係需要思想，做果個唔係佢，佢自己晚晚都睇劇都可以鬧你

諗嘢又emotional

成熟？邊撚道成熟？

指指點點最叻

感情用事
又對人唔對事
仲話自己成熟